[報已上]小心補習中介Hottutor 陰招，多收中介費兼無限期拖欠

之前小弟跟進過Hottutor 單野

事隔一排，中介狗以為無咗下文，狙擊行動爛尾之際

相關Facebook貼文

狙擊行動繼續，下一步集合投訴人搵議員

開業15年，再一次獲得壹週刊專題報導

「其實都沒什麼辦法追討，因為都沒有該公司地址，打電話又不通，短訊又不回覆，所以都沒什麼機會追到，追到的機會都頗渺茫。」近日，有網民在討論區出帖文，投訴被一間名叫Hot Tutor（熱誠補習）的補習介紹中心，拖欠多付了的中介費，引起熱烈討論，因為很多人都被該中心拖數。

根舉該中心規定，補習導師要將首兩星期的補習收入作為中介費。例如每星期補兩堂，每堂200元，導師便要先付800元中介費。但有多名導師表示，補了一堂後家長便停止僱用，介紹中心表示，這種情況中介費只需頭一堂收入的一半，並承諾40天內會退還多付了的中介費，但遲遲沒有兌現，而受害者多是想賺點生活費的大學生。

其實攪番個網上平台免中介費配對補習係真係有得諗

收中介費本身無問題
it狗都要食飯

重點係巧立名目呃人就唔得

補習中介狗 要脅公佈事主資料

我之前都試過中伏，中介超撚賤。我話唔接個case佢鬧尻我

如果曾經受害又願意現身一齊搵議員

報料/聯絡:

玩人格謀殺

推

留名跟進

pish

遲d有更多證據

推到佢仆街

Lm

有佢地WhatsApp既朋友
如果佢地叫你接補習
就SEND條片俾佢地

HOTTUTOR
你地試下再唔回水

Km
事主仲有冇受到威嚇？

繼續推 2002年登記至今呃呃埋埋已經幫個仆街比首期 推到上法庭

咁仆街架呢間
之前成日都send啲補習case
好彩無接
呃班大學生介紹費
實質同啲家長夾埋

呢d中介狗真係好撚垃圾
不勞而獲仲要呃錢

挪用人email訂閱野會唔會犯法？

eg 不誠實使用電腦 之類

依招 絕

不過根源都係要令家長知道

有無人起到老闆底？

補習中介已經亂畀事主資料人

推
好彩無接過

條友上過報，ust畢業

搵議員一齊快d

傳媒專訪

之前好多人推

三催四請記者終於出片

出咗無人推下次有公義事件就好難再搵人上報嫁啦

中國香港真係愈黎愈多呃錢嘅事

同香港_師網一樣咁撚衰

果間仲食得深d
總之坐底要做差不多2個禮拜幾義工
一個星期3堂佢就會按比例收
仲要仆街到4捨5入 計夠7堂！
試過補完第一堂家長唔岩，$250比佢地食哂
我1個崩都收唔返

已經無再接佢地d jobs

不推不是人

我試過補咗兩個禮拜俾人炒添

有無人有個老細名同大相？

樓主公開左人地既電話會唔會俾人告㗎
依家啲人好興乜9都話報警㗎

樓主我同你同病相憐

推啊

我差唔多十年前都俾呢間呃過
係幫一隻中學大肥婆補習, 個肥婆仲要一路補習一路食蒸水蛋

補完頭兩堂, 入完數, 個肥婆彈我鐘
叫間公司回返一堂 commission 唔撚理我

好記得個肥婆好撚串好撚戇鳩, 記得係左校學生, 好似係福建
應該都係黨安排日日俾傅振中同高達斌屌西架喇

好嘅家長係會同老師夾埋俾少 D (D 仔女都好教 D)
有幾個都係開頭話一個星期補一個鐘 / 兩個星期一個鐘
實質當然唔止

幫推!!!!!!!!

十個補習中介九個衰
淨番果個係由細睇到你大既師奶

支持玩大佢

仲未收到錢

試過用依間 可能我好彩，咩事都無 不過我覺得佢哋啲能度係串柒柒

鄰居介紹、學弟介紹好過

有先得㗎

有時呢啲先煩
要加價都難開口

本人一定收得順

不過佢地介紹既就可以收市價

佢食你兩個禮拜補習費仲曬埋車錢，其實咪又係差唔多

寧願平少少畀熟人都唔搵中介

我之前考完AL都有搵中介幫我搵學生，
一間go2tutor真係火撚滾。
本人真人真事，講大話死全家。
呢間又係收2堂補習費，個同學補咗一堂之後唔補。
補習之前已交兩堂費用，我已經即時通知佢哋個同學唔補。
要求退款諸多制肘，話要恒生戶口。
心諗，你退款寫支票入邊個戶口都得啦，點解一定要恒生。
好，我屋企人有，我比埋。
過幾日唔退，我咪打電話追佢囉。
屌那星，點知條友話我恐嚇佢，大我話要報警。
理虧在我，你報黑警都無用。
條友無報警，錢又攞唔返。

自此之後，一概唔會幫襯中介，香港導師會有refer比我都唔會做，但搵唔到delete a/c個頁。

如果你大學有補習中介平台就用大學個D，咪幫襯網上補習中介。

睇黎間間都係咁